薯格有無得叫新炸

唔怕加料可以試試